[求片心寒一刻] 指揮狗曾仲斌：香港咪就係大灣區！然後成班黑狗歡呼起哄

求片 海港城7點左右
指揮狗曾仲斌：香港咪就係大灣區！
然後成班黑狗歡呼起哄
佢地已經唔係因為比人屌老母而發狗惡
而係入哂心咁擁抱大灣區
呢種由內而外既痴線真係恐怖

求片

推

好呀，佢哋準備冚家搬上去住

有片既唔好放呢到
send去ig page /fb page放出黎

全部做曬地下黨員啦
擁抱黨就有飽飯食

推 真係洗撚哂腦

救命

應該鼓勵佢地上深圳買樓
到時大灣區搞唔成，齊齊跳樓

到底學堂經過啲咩訓練痴撚線

成班去叫雞唔洗過關再講啦

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

香港咪就係大灣區！

按佢地邏輯
香港咪就係中國
香港咪就係亞洲
香港咪就係地球
香港咪就係宇宙

好似係會將一個人既尊嚴完全剝奪
之後再注入佢地想要既思想

Push

警察訓練學校就係洗腦營

仲要未來永遠冇得去日本

721 唔見人
唔睇錶 唔執法
入祠堂 見黑幫
搭膊頭 做朋友

香港咪就係太陽系
香港咪就係銀河系

本身大部分警察同軍人好都缺乏個人意志，被人用團隊意識洗下腦就覺得個團體講咩都係啱嘅

其實制裁高官美國未必真係做
只係煙幕

呃緊OT都可以成班起哄
1著便衣啲狗性就完全出哂黎
唔講以為成班小學雞等緊旅遊巴去濕地公園參觀

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

其實班狗好可悲
唔可以大大聲同人講佢哋係香港人

係香港，畀6成人鄙視

去到日本、台灣旅行
當人哋知佢哋嚟自香港，同佢講句香港人加油，支持佢哋追求民主
佢哋會啞口無言

若果有一日，香港人攞諾貝爾和平獎，呢份榮譽，都同佢哋無關

為咗邪惡政權、自身利益，背棄自己成長嘅地方，永都唔能夠抬起頭做人

因為覺得大灣區好多人支持佢地
覺得香港人個個都針對佢地
講到尾都係一種反社會心態

淘寶全國包郵 幾時包埋香港？

應該係圍子問題
FB IG 個個unfriend
屋企人又斷來住 比女飛 老婆又日日嘈
仔女又唔理自己
未運動前都會入連登玩下膠娛樂下

然後去睇埋咩港人港地 撐狗大聯盟
個WTS全部都係狗圍爐

已經去到精神失常

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

已經當晒香港人全部係敵人
以自己係大陸人自豪

叫佢地去大灣區買樓
之後輸到棺材本都冇埋

唔好理啲曱甴啦
佢地想死唔通唔俾咩

識啲狗真係叫自己啲狗仔狗女去考大陸學校
無得救

特區公安

咁大灣區真係劃埋香港在內
所以你都可以劃成個中國叫被極端主義組織統治區域

28年後。。你地份工仲有冇？到時撈乜？

啲仔女好撚慘

轉用人仔未呀

而家入班新仔，28後岩岩係黃金期，到時失業而家班俾你打既靚仔上晒位，你地就真係食得屎

呢個都唔係重點
重點係香港仲有人有腦去獨立思考
啲狗俾人洗左腦無腦就話人讀屎片
人性都無

身邊朋友同親人都割蓆
自然得番堆同事圍爐

變左大灣區仲邊洗香港警察 又貴又唔聽話

大灣區得五千蚊人工
幾時收返同價

想問下佢地子兒會唔會送外國讀書
定留係大灣區

但可悲既係
好多大金主 出名藝人 香港同中共政府
基本上座擁最大權同利既人都支持佢地

痴撚線...願意做大陸閪...

幫長官含

去海底撈啦

屌佢老母傻鳩

721
811
831
101
1111

on99

大大力推！！！

咪就搵共產黨出糧

之前有人叫佢地返支那
佢地真係會話呢度咪支那
班狗真係on9
唔係扮出嚟

如果時空轉移去二戰時期, 呢班狗就會大叫"香港咪就係大東亞共榮圈!"

班廢老講先嘅，佢地睇藍屍谷學
有冇人諗到可以點搏？

*駁

唔意外

做警察=奶共

同佢地講，你地憑咩高人工過公安

我都係想講呢句！

佢咪話俾你聽香港已經係大灣區
你咁講打唔入佢個邏輯

警察咪就係公安囉

咁就三萬隻同我全撚部死返上大灣區囉屌你老母

政治不正確，大灣區係粵港澳，四大中心香港、廣州、深圳、澳門，竟敢自大如此

全部送集中營再教育

痴左線，返大陸啦！

成班白粉佬係咁上下

人工幾時同大灣區公安睇齊？

本身佢哋就睇唔起支那
但因為抗爭者反支
佢哋憎抗爭者
就扮支持支那
好可悲嘅畜生

要片

支持呢位警員

直接一國一制啦唔好煩

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

打咀炮就叻

畀埋宿舍又點話，淨係叫佢地每日由大灣區返香港返工已經屌哂鬼啦

We are the world~~~~

叫佢地跟返大灣區個人工先講野

到時請哂d月薪6000既公安落黎取代佢地
真係連屎都無撚得佢地食呀...

個班係香港返工但係大陸取暖嘅狗 你棍佢哋點

真心唔覺得大灣區會搞得好，美中貿易協議都要制裁你科研，靠你深圳同澳門會搞得起？

幾時人地講咩就係咩ga，咁認真嘅

一班有權力既弱智係極權必然產物，佢地已經無得救，唔係佢地死就係我地亡。

所以話有腦既邊個會去做狗

返去微博慢慢講啦！

香港是大灣區
香港是中國
yeah

佢哋係癌細胞

咁袋番公安既人工啦

你哋嘅聖誕願望係唔會實現㗎

算鳩數啦
個口就歡呼
身體就好撚誠實

成班白痴狗
唔出來就根本無沖突
好和平
我當你有舖被裝修喇
人地商場有保安
駛閪你黑警做埋商場保安個份
擾民到呢

On99

痴線 返去啦你地

到時香港重光，成班送上大灣區監獄

成班狗被統戰到已經主動擁抱支那文化

Push
Cls

up

勁似啲黑社會大佬

人工同大陸公安睇齊

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

咁點解政府要叫人返大灣區發展？

支那狗lor,真正對社會負價值既垃圾

因為佢地為份狗糧甘心幫共黨狗貪官污吏權貴統治暴政做看門惡狗咬人！

傻閪狗

其實已經有

如果中共話香港係廣東省既一個市，班狗應該都覺得冇所謂

要再多啲谷爆個泡沫

無左香港大灣區真可以收皮，香港係核心
睇下呢篇文

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

嘩想睇呀

問佢做咩唔拎番公安人工

d警犬因為有支那人撐就去奶支，好撚嘔心，當正自己係殖民地軍咁

痴撚曬線

班黑警見到有抗爭者講廣東話唔正
就笑鳩人係大陸人無資格出聲
根本佢哋都睇唔起支那
但無得揀又要奶

無讀書果然係傻尻

大陸人都唔撚信大灣區啦

因為呢啲全部係賣港賊

有咩慘得過要為自認係支那人而自豪

片呢屌

佢地根本自己洗自己腦
為求令自己覺得呢家做緊既事係正確

當同佢講中共高官家屬有綠卡既時候
佢地會選擇唔聽 唔理
根本係到自欺欺人

話緊你地啊警犬 歷史會證明你地係幾咁on9

班狗係寧願做衰香港，令自己得益架
我屋企個廢老都有類似諗法
簡單講就係 我係偷工減料 但可以落錢入自己袋
極其支那狗既思考方式

Hong Kong is our Hong Kong

呢D廢物存在已經係負數

支那人永遠都係未殺到埋身就屌人搞事
但真支那人去遊行首先一定翻車仲有掟石煙花

點會唔想去大灣區，而家班撚樣既狗權力都咁大，到時大灣區出住納稅人比既糧，要風得風要雨得雨

雜種點訓練都係雜種

點會 ，最多ot多幾個月還債

日日俾人屌老母屌到老豆係邊個都唔知
自己都懷疑自己係咪做錯
突然有一日有個權威人士同你講你最正義
咁就緊係奶佢奶到出西汁
心理學上就叫認同感,普通人就叫圍爐取暖

好囉，狗去大灣區做狗，人去外國文明國家做人

全家返上去啦屌

死撚返上去囉死警甴

大陸送仔女出國讀書
移民歐美澳加
狗仔反而畀人送上去

班狗知無得翻轉頭 心水清過你

有海底撈咪得囉

到時俾上面食哂香港， 冇哂特別關稅區待遇，成堆俾人制裁冇得旅行，仲會慢慢俾公安滲透 哈哈
提提你維權老兵，明明一直係香港享受民主自由，但就一邊出賣香港利益，仲想永續呢d 情況？ 你就想

全部綠曱甴收返公安人工啦。

第一步人工同公安睇齊

有片既唔好放呢到
send去ig page /fb page放出黎

全程有個鬼佬記者影住的有無人有頭緒

呢到係支那 就唔會仲有正常奶粉同最top 醫療系統俾佢地嘆啦，仲有得俾你地屌高官？

人工睇齊呢

去到日本台灣講自己係香港人
人地講句香港加油
真係想知佢地咩反應

呢到係支那， 你仲有咁多名牌買？食街邊野全部溝化學野溝出嚟嘅食唔死你咪偷笑

邊度都去唔到只可以留係大灣區

無知 真係無敵

同狗嘈冇意思
不過佢地繼續破壞香港體制
只會趕走中國主要外資收入同技術輸入
到時成個大灣區廢哂同上海果種支那自high 冇分別
而佢地就會俾小粉紅黨公安強硬取代
有錯請指出 我都想學野

因為香港已經比唔到佢班撚樣取暖
台灣，馬拉，日本又唔歡迎佢地
得中國班撚樣比下甜頭佢地，又有中國臭雞提供小穴比佢地抽插，緊係奶撚到雪雪聲啦

佢係咪攞咗身分證冇耐，完全大陸佬樣，分分鐘係大陸武警用大陸專才落嚟

一日唔搞掂香港 都唔洗旨意有得玩大灣區 啲人成日分開睇香港同大灣區 香港係大灣區一部分黎架

真係好仆街

俄+北韓都夠玩啦

所以係時候取消香港關係法，因為唔係叫大灣區關係法

識人前幾年考過學堂,話係咁做體能,同埋係咁俾人屌老母,冇咩特別

我只係見到成班刷鞋仔

同一般藍屍思維一樣，以為奶黨就可以R倒著數，仲未知走得太前到時中共只會當你Condom

利申：自己同身邊人領教過

大陸狗做生意鍾意殺雞取卵 想長期合作就等收檔

人工同佢哋睇齊先吠啦

無知係咁可怕，尤其比無知既人擁有咁多權力，更加要重組

點解你會覺得出奇

班狗對於自己做大陸喱真係好自豪

送仔女返大陸讀書
個女俾大陸仔屌
生出黎的B飲大陸奶粉

有個黑狗(以前係)fd
真係走咗上大灣區睇樓
仲諗住遲吓上去住

未係時候，美國仲等緊大灣區成熟左先收割

自願做中共走狗以為真係會有著數，死咗都唔知咩事

跟本已經洗晒腦

樓主係咪指這個👇🏻

磨滅你嘅自尊同個人意識 例子有 用編號代替名 不停不停咁屌你 踩你
以團體形式訓練 培養每個人嘅集體意識 紀律性同服從性

係呀屌！
你好叻

有手足好勁咁搵到了

點解要話佢地比人洗腦，立場唔同姐。

推呀有片了

有片睇了

痴媽根

有片了

尖沙咀係大灣區？
傻撚左？

整張牌
大灣區武警同香港警察薪酬待遇比較圖

一國一制，要求薪酬與大陸看齊

成日俾人叫返大灣區
要用香港喺大灣區入面安慰自己

真係好可悲
做到助理指揮官都要用大灣區取暖
到依家都唔覺自己錯 遲下共產黨叫你老婆俾黨屌係咪都 係既長官咁樣？

狗隊已完全對散仔洗腦工程
只要擁護黨加埋支鐵就可以橫行無忌

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

冇學歷低智商人士

中國公安！

我哋香港冇呢啲警察

佢地係真on9 唔係扮

係
收到料有黑警已經返左大陸視察準備全家以後返去住，佢地係真心信大陸好有料，高官好有智慧
你諗下就算今時今日後生仔都會俾同溫層錯覺影響，唔難諗一班弱智會俾同溫層錯覺令佢地思想歪曲得幾嚴重，佢地係無得救而且更應該落地獄

無謂理啲曱甴啦 想番支那就番去住 冇人覺得係損失
反正黨會好好對佢地

但呢個係事實
所以我只會叫人返大陸 離開香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不嬲係真心覺得大陸好
想番大陸住同埋比仔女係上面讀書

你當狗隊學堂係軍訓就差唔多
重新去shape一班人變到機械人咁

高級狗點解釋？

佢用槍指尻住你話香港已經係大灣區啊，懵撚！

睇黎中國官員要share佢地老婆佢地都會讓出黎仲要叫慢用

生生世世去大灣區旅行社囉~